[大爆炸] GD定Taeyang唱得好啲?

無題

eyes nose lips

做咩姐你

ching點睇

taeyang

太陽係主唱
此post 已完

太陽 其實gd把聲幾難聽

係
好似啲變緊聲嘅細路

阿top啲rap算唔算亞洲頂級